蘇斯黑柴個勢有啲似施丹當年臨危受命。。。

巴塞歐聯又多個對手了

肉酸到底要燈幾多隊先心息

估唔到係真利

疤狗撚係最聯對手咩屌你肉酸狗

我曼有咩得罪你

蘇斯克查會唔會撞爆部電視先？

爭牙古路燈

咪撚再屈

樓豬係狗

你係笠水狗

你比樓豬屌

佢屌到我前列腺高潮

我勁我唔軟弱

咪能燈啦

基

矛屈

燈力勁到爆電視添

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數